波叔今年個財政預算咁古寒 唔驚班暴徒又搞事？

黄絲都係為錢 上年派1m 即刻靜撚曬 仲鬥快登記拎 驚死蝕咁 今年得d電子卷 唔怕班暴徒又搞東搞西？

藍線？

其實宣左誓就攞得現金$10000得唔得
班黃絲有錢就仆去拎 咁咪可以一石二鳥

$5000算係甘=，=好過美國佬一蚊都唔派

1m

佢地為錢咩都肯

我唔為錢都可以宣誓

我黄 但反暴力 咩私了 氣油彈個d 一律當暴徒

愛國人士？

呢啲鬼嚟收左金錢

條能樣愛既係澳洲

坐個班都收左？

上年派一萬係諗住收賣人心，九月立會選舉時幫建制拉票。
今年明刀明槍完全操控選舉，洗乜理你班蟻民，好明顯電子券只適合指定藍屍商店，擺明利益輸送。

我舊年唔識諗入去坐咗兩個月，同入面班友傾過，好多都收咗錢我蝕撚晒

佢係典形共產黨員 愛國但自己老婆財產係曬外國

黃店有份收
咁即係政府支持黃圈？

咁都似黃絲 移晒民但話愛香港、香港是我家

咪能25我黃

你起碼收到50m

真？

下 午肉都要成本啦 無得claim返？

無啦 佢蠢撚左

我餐餐食龍門喎